聽日有冇黎明行動？

今晚都算有啲行動
會唔會繼續keep住呢團火？

9/12

平行時空？

冇

就算9/12都唔會有，老實講已經狼來了左好多次